有咩值物會產生油？

係花

因為花生油

植物

善心打破0回覆